班籃波撚係條街 用手指轉個波係咩心態?

好撚柒呀屌你老母
平時係街拍下波插花 再扮上籃都已經夠柒

仲要拎隻手指轉個波 就停果時再撥佢加速
大佬你咁做我見到都尷尬啦屌你老母

我見到會即刻避開 見到佢咁做
好似自己都柒埋一份咁🤦‍♂️

明明冇波係手
又要扮晒野瞄準再射先最柒

有d好on9, 射完繼續舉高隻手
屌你NBA咩🤡

最柒係轉唔到跌波又要碌出馬路或者彈到路人

籃波撚係咁架啦

D人可能ff自己完美既拋物線入左啦

nba球星都會咁做

練心勢都唔比on99

hi ching

呢個動作對打波有咩作用

無話唔比
你地要柒 我地咪笑尻你囉

無 應該係純粹毒撚心理
搏有人留意

練習都7 你行路都7緊

我明你既毒撚

方力申會唔會係街練背泳手勢呀柒頭

follow through既野你識條春咩

繼續舉手 個波入既機會就大D咩

又一堆井底之蛙沖出嚟柒

細路仔周街玩玩具好正常

你最撚醒☺️

咁你講下個動作有咩用先啦🤔

玩埋d猩猩玩既野🤦‍♂️

細蚊仔想扮玩下玩具姐

諗起細個都會係街玩搖搖

喂大佬 唔轉波唔做下射波動作 點話俾人知我打籃波呀 加埋堆有加成既裝備 護肘呀 絲襪呀嗰d 話俾女女知自己係運動型男 真係行起路上來都有風啦

係街拍波唔知做乜鳩，貪乾淨定點

樓豬小心比班籃波撚用身高同有冇女駁返你
上次我就係咁奶野

會
舉足幾秒嗰啲另計

一直都講緊舉到個波入為止果d
搏影相咩😆😆

NBA果班猩猩就高喇
香港街場呢班 5呎都唔知有無

5尺都冇個個係我

我係第二個

你地兩個加埋有十呎🤔

籃波撚on99

我都好想得5尺咁矮
通常插花又快個人又敏捷d

好過班足球撚係條街度玩傳波
但波都控唔實然後踢到d阿伯
比阿伯大大聲屌就頭dumdum say sorry走人

點解咁轉法隻手指唔會著火

猩猩住大屋揸靚車wor
你住緊狗屋wor

玩玩具玩到有大屋住

我都諗起轉你兩粒蛋wor

佢地住大屋揸靚車
就係因為你班傻尻籃波撚進貢囉

又買波衫又買波鞋
佢地玩玩具賺緊你地d on9仔錢

你仲好意思拎出黎反擊

踢到人 say sorry好正常 呢d叫禮貌
唔通好似籃波班未進化既猩猩咁咩

二嚟唔好攞啲唔知幾耐先會見一次嘅情境出嚟講啦，不如話上次見到有人喺街攞碌Que棍扮篤波

咁嗰個係咪你啊

又嚟玩具撚玩玩具當自己係nba球星嘅時間

笑死
真係未見過足球清一路行街一路的波扮型喎
藍波撚真係智商都低啲